有冇黃色地產圈，想搵黃色業主租樓

有冇手足寫平台出黎

投hk protest yes, 投no bts

唔建議 一但有爭執會產生分化機會

一陣你比人拉左邊個交租

你搵藍色業主之後做租霸會唔會好D?

入肉

高汁回覆
正皮是我比的

仲可以check下業主放租有無合規做5成以下按揭，無就去銀行舉報，等銀行call佢loan，銀行唔做野就email去金管局投訴，cc埋間銀行，包保銀行9秒9做野

點check?

通常如果租住單位信箱仲收到業主既按揭帳單，9成都係因為做高成數按揭報自住，所以業主唔敢同銀行改通信地址，咁既話去定銀行篤灰就岩架喇

同問